903晴朗呢個節目真係好神奇

聽完兩個鐘好似咩都冇聽過咁，完全係廢up冇內容，冇一樣野會令人有印象記得

屌你老母

聽佢地9 up完真係唔記得佢地講過咩

人地話明定位係嬉笑怒罵

你想聽完之後有咩得著?改變世界？

咪係

要正經聽返881囉

有時遇著881晴朗D話題無興趣
轉過去903聽下林狗9UP都OK既
雖然小濤唔太岩FEEL+陪笑+做下把
阮子健都叫跟到個BEAT
以準備開始一個緊張既返工時間輕鬆下都唔錯既...

杜汶澤做個期超過癮

林狗先係最鳩 亂撚咁抽水 有位就抽
其他都叫應抽就抽

最神奇係班友靠9up都搵到好多錢

冇錯 好聽過而家好多

主流媒體既局限
又想屌又唔敢屌
亂咁抽下水就算

日日同一個format
抽阮子健咸濕
抽潘大浪做柒事
Hahahaha鳩笑就兩個鐘

阮子健

成日長篇大論又痴脷筋

初初果陣好多星，有吳君如，杜汶澤

阮子健懶音王

揸車番工冇咁悶law

差好多層次啵 澤高好多

我自己習慣係先聽881晴朗
再聽番前一晚光明頂